警察，比你地一個忠告

係香港人心目中，你地係叛徒
係歐美日世界，你地係文明罪犯
係共產黨既睇法，你地係尿壺，用完既棄，因為你地唔係根正苗紅既共產中國人，為左安撫被害既700萬香港人，你地會被清算。

最後，香港你無地自容，文明世界會追捕你地，共產黨亦會對你地用完即棄，歷史不斷循環。

最後果段唔知點解諗起batman dark knight
但明明batman係企係人民果邊

推

遮番小朋友個樣好似會好d

遮左就冇左靈魂 今次對佢地唔住啦

藍衫班偽進仔唔會明
白衫嗰班就比我哋狙擊到想走都冇得走

冇返2000萬一個月呢份工真係打唔過

你地祝師爺既忠告

你地祖師爺既忠告

支持警員為市民逮捕逆民元首。暴權者要捉人，格仔餅勿論。
「而家唔係事必要你做，但你所做嘅一切都可能犯咗逆民罪，可以被世界人民正法。」

就算共產黨最後贏曬，咁結果會點？

共：我們要和香港人民和解，大家都是一家人，不要分化

政府：但係佢地而家好嬲，唔肯講和

共：為什麼會這樣子

政府：當時警力用得太多，大家都很憤怒

共：那你好好去辦，最重要是和諧

政府：明白！